場運動再進化落去就要組織同地下化

依家班狗識得玩假活動fake 人出去
又識得開分化post 同帶風向
鬼既數量多到難以分辨
除左隔離post所講 連登已經有點難作指標外
所有既日常抗爭同行動都應該建立起組織化同地下化
咁先可以防止到滲透
同埋組隊一齊去打怪真係更安全同有系統 持續力都強啲 至少都有個照應同共同share 抗爭資源

覺得俾人知時間地點，俾記者影住被捕機會高

前線只可組隊地下化